[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

907：

908：

915：

915-923： 圖呢屌你！快D 放上嚟！

925：

唔好再打飛機講乜不要被仇恨支配
國恨家仇，忘記嘅仲係人？！
即使獨立調查完，現有刑法都完全唔足夠懲治佢地

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

How can I get a link and post to Youtube so that they can see all gif one by one themselves??

推黑警暴行
推埋9.27-10.1行動呀

不能忘記

share with button -> copy to clipboard
or you just open with browser and copy link

Does it matter to bring the world ( it may include blue group) to lihkg or nothing else except for the GIF files? Since I may post it to blue group sites.

it's fine to let any groups see what hk popo is doing.
truth is unarguable

Let me ask a silly question.
What steps need to be done for "推推"?
I saw some images and flyers, but I lost track on which posts I saw it. If I want to post on other sites , e.g. youtube, what is an easy way to "find" them out again? It seems that there are no search function or central place to store flyers /images...

回帶

What does it mean for "推"? copy and paste the link somewhere else?

推 means pushing the thread to the top by replying,so others can easily see the thread

死黑警屳家剷!!!!!!!!!!!!!!

警曱=真正黑衣暴徒

推

😡

Push

上

唔好quote #1啦，變金剛棒

死黑警

推爆去 twitter

多謝樓主 召喚記憶

整埋集合放上youtube有冇得諗

屌 點解冇人推呢個post

唔識整片

我嘗試下搵片整睇下整唔整到

長期置頂唔該

每一個畫面都大大力咁提醒緊我哋 “黑警冇一個係無辜” !!!

push

制裁

DLLM

死黑警！

你老味!

訓

黑警死全家, 無一倖免

Never forget, never forgive

Bookmarked

血海深仇

即刻著返火
大家唔好忘記

等天收

你老味

3萬隻狗冇一隻無辜

要用狗血祭義士亡魂

有冇網頁長期更新 ?

每有新嘅都會開，確保全部圖係#1
最好冇新圖

sayharking

pish

推到比solomon yue / appledaily 睇到

幫手推

lm

皇天擊殺黑警死全家

永存於心

LM待清算

我整合左個「清算黑警名單」

啊！死黑警

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

tui

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

p

光復香港之後要坑殺呢班仆街

推爆佢

此post 必上熱門

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

出嚟呀

10

9

8

7

出嚟

6

5

4

3

2

1